有冇巴絲打好鍾意唱歌但係好難聽

音域超細
上唔到高音假音
呢排上youtube睇人教唱歌
諗住有d進步啦
點知自己用iphone錄音聽下
先發覺自己把聲咁小學雞咁滑稽
明明平時聽到自己把聲係好深情好憂鬱
仲以為自己好適合唱d失戀叫春歌

自己勁中意聽啲又厚又沙聲既歌手

自己一唱發覺把聲勁薄 不過都要繼續唱

呢啲係家族遺傳，
真係一句：好講天份
我全家唱歌都唱唔到高音，
直情去到好多歌副歌位唱都唱唔到（一係走音）
可以話好多歌都唱唔哂一首，
以前細個去唱k仲諗住唱得多會好，
但事實係唱幾多年都係咁柒

P.s.好羨慕人地鳩唱都可以唱哂成首歌

鍾意唱歌

利申：唱得唔錯

次次戴住耳機唱 覺得好有feel一定好好聽 有次試下錄低 難聽到乜咁

每次唱親歌都比人話似兒歌

耳聽既音感唔錯，可以好快編到首歌
但唱歌音準差 要勤力練一首歌

人越大越好聽
好似係

弱聽嘅人點唱都唱得好難聽

留名

聽返自己把聲覺得好怪

唔覺得佢好聽 把聲雞仔聲到

之前試過哼歌比朋友估 點知個fd 話我哼黎哼去都係同一個音 估死佢咩

明明自己唱得抑揚頓挫 總係比人話冇音 似平時講野

開頭我都5音不全 但因為中意唱

唱左好幾年 都變得好聽左

自己唱個陣似E神，
錄低聽返嚇撚到失神。

鐘意唱 不過唔係幾好聽

傻仔聲here

只有沖涼時才有自己天地

你個名

我就係鍾意唱但係好難聽嗰啲